有無人記得6月9日定性「顏色革命」係邊個最早放出黎？係咪劉兆佳？

要知已知彼
就要慢慢搵多d線索睇吓下一步點行

我記得好似係hk01 話權威消息
跟住又有記者訪問劉兆佳
如果真係咁
最應該問罪之一，劉兆佳都一定走唔甩